個個都講普通話

去撚咗台灣 屌個個都講普通話
是咪新移民黎